“证据”的形式是铭文和在斯堪的纳维亚定居地区发现的北欧器物。 不，维京人没有发现美洲。 这就是为什么这个神话是有问题的|戈登·坎贝尔| 2021年6月29日|时间 
 最重要的发现发生在今年1月，考古学家偶然发现了铭文，表明他们正在挖掘的这座寺庙属于一位以前不为人知的古代女王。 在塞加拉的坟墓中，新的发现正在改写古埃及的历史 
 哈瓦斯的团队发现了将奈特称为法老之女的铭文。 在塞加拉的坟墓中，新的发现正在改写古埃及的历史 
 钥匙上的铭文是激光蚀刻的，所以不会褪色，铝制的设计确保了使用寿命。 最佳机械键盘:游戏，代码，打字，和工作更流畅，更快 
 盒子的顶部有一个花鸟图案，上面写着鼓舞人心的铭文:“我们正在谈论一个关于爱的故事。” 缝纫包完美的家庭，旅行和送礼|流行科学商业团队| 2020年10月1日|流行科学 
 然后他读了金字，发现她是一位公主。 在新格林兄弟“白雪公主”，王子没有救她| 
 然后，屏幕切换到里弗斯，她摆着姿势，气色很好，最后还有一句铭文:“琼·里弗斯，1933-2014。” 梅丽莎·里弗斯:琼后的生活，一个有趣的，感人的庆祝特别节目“时尚警察”|蒂姆·蒂曼| 2014年9月20日|每日野兽 
 在未来的岁月里，卡拉会使用那个打火机——还有那个铭文。 伊朗顶级间谍是现代卡尔拉，约翰·勒Carré的邪恶策划者|迈克尔·韦斯| 2014年7月2日|每日野兽 
 碑文将确定陵墓的年代和地点。 埃及盗墓市场在eBay上爆炸|Bel Trew | 2014年5月31日|DAILY BEAST 
 纳德的铭文写道:“格罗弗，为想象而生。” 拉尔夫·纳德和格罗弗·诺奎斯特:华盛顿最不可能的基情|埃莉诺·克里夫特| 2014年5月23日|每日野兽 
 每一个纪念碑的铭文都应该是拉丁文; 因为这是一种死亡的语言，它将永远活着。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 控制台上有一个刻有“Noli me tangere”(不要碰我)字样的旋钮。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 1833年11月21日，巴斯福德教堂墓地一个渔民的墓碑上的铭文。 注释与查询，177号，1853年3月19日|各种各样 
 门是白色的，镶着金边，上面的字是金字。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 Rupuath岩石上的铭文是这样写的:“从老师离开到现在已经二百五十年了。” 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德